立場記者俾人打

終極文宣 對準政權 全民抗共

喺防暴面前俾人打，但警察完全無反應